國泰餐車撞東方航空客機 機翼損毀

本港機場發生罕見「撞機」事件。昨晚一輛國泰飛機航膳餐車和一架停泊中的東方航空客機發生碰撞，導致機翼損毀。
機管局發言人指，昨晚（18日）10時左右，一輛國泰航空的飛機航膳餐車，在北衞星客運廊附近與一架中國東方航空停泊的客機碰撞，客機機翼損毀，事件中無人受傷。

有報道指，國泰餐車當時由翼底駛過，但車身高於機翼，而導致機翼摺曲。記者正就事件向國泰航空查詢，暫時未獲回覆。

因航突襲東方

抵到爛

因航：搞錯左做另一間東方，sor

標籤：中國製、因航、豆腐渣、百份、馬借殄……

人起朵你起朵又叫東方
好易點錯相架ma

因膳出事打去因航
記者智力有無中三

講開因膳，早幾日坐因航返香港，份餐唔係double catering由香港膳帶去，真係日本出品，真心好食，連碟present都靚過因膳好多

但罐Asahi係支那產

😑

我都係

笑撚死

想像唔到點撞

大大聲笑左出黎

東方機可能被撞爛

你老味

東方會點報呀？